[裝備] 人人都啱用 俾狗聞到都一定冇事

可以同敵人保持距離 自衛起碼唔係淨係靠拳頭
你都見到元朗啲牛屎飛幾撚癲 必要時都可以掹出嚟 起碼有啲嘢揸手 fing埋去嗰個力真係唔野少
中距離裝備 點都有用過遮
又唔洗下下埋身肉搏 平嘅幾十蚊就有

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

老百姓殺死黑社會不犯法

【警方通報“昆山砍人案”：騎車男不負刑事責任 撤銷該案】

江蘇昆山，寶馬男追砍電動車主遭反殺引發熱議。今日，昆山公安通報稱：電動車主於海明的行為屬於正當防衛，不負刑事責任，公安機關依法撤銷於海明案件。拍手叫好！！

Pish

推 使用時請小心有機會傷及隊友